香港人幫中大，就好似美國人幫香港咁

中大手足靠自己愛國心，勇氣同意志守護中大家園，全力抵抗黑警狂攻，香港同外國見到一班咁有信念同正直既人奮戰，無不受動容，全力支援

係呀，你要俾到人睇你有決心，人地先會肯幫你。理大手足如果覺得自己做唔到，就應該考慮自己去留。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）